# README #

Esse projeto utiliza um api pública chamada "ViaCEP" para consultar e conseguir dados de endereços a partir do cep. 
Este projeto foi desenvolvido utilizando html, css e javascript puros, com a adição apenas dos ícones providos pelo kit FontAwesome.